[追隨豬sir]死獌狗吔屎啦

lunch 食canteen 狗飯($20以內）
定係食m記 $24好呢

估唔到喺你眼中
呢d野係可以放入口
睇黎呢位會然都幾重口味